[data killer] 仙女IU

想打飛機了

仙女座本尊

正撚到

大熱天時仲戴bra會唔會好熱呀
btw 唱歌果髮型唔襯佢

樓豬有冇見過iu真人

有
真人好細粒, 一樣咁sharp

仙氣纏身都唔襯佢?

點解冇飛釘

佢經理人真係好幸福
可以成日陪住佢

曬死娘娘